機場快綫機場站至博覽館站明早9時起暫停服務

7/9機場更新 求求大家

政府自發壓力測試

Push

姐係塞香港站加青嶼幹線收費廣場就KO

又玩大圍捕

拿，你自己停喳

剩返北大嶼山公路要塞
無車既坐機場巴士
有車既揸車慢駛

推

黨鐵驚到

搞錯啊 行路都入

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

上次根本東涌大逃殺 中環離島大圍捕 真係要諗諗點走

渣渣渣 渣渣渣 咁渣架

狗鐵又用嚟運啲狗

真係和你塞

9 up 抗爭的時代到了

塞爆香港站 咁機鐵咪收皮

同埋係往機場方向只可以由香港站上車，應該有狗狗會駐重兵喺香港站

香港站一日遊

感謝機管局帶頭不合作運動

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

塞爆香港站 = 成條機場快綫停

太子坐係到都封站
區區一個香港站

唔帶gear 入機場會犯法？

都話撚明和你塞
你又真係幫哂手
全部手足便服日入去機場 捕囉碌柒

上次好多醒水手足入返機場 冇事

今日先出完報叫大家放過無辜旅客,
依家就自己宣布停駛

千其唔好去香港站呀

建議上左巴士唔好落車 一路瘋狂搭 搭到佢無車

ifc香港站一日不停遊

原來d狗去晒香港站係想訓一晚呃OT

唔好掉野入路軌

遊客都塞爆香港站

推 7/9 機場 8/9 美領

香港站 好多商舖
轉車行下街

仲撚塞

點解要逃 我個個都遊客 佢捉乜春

迫人揸車
義載受影響旅客往返機場
香港人好客之道

馬路塞左咪仆街?

上次葵涌a32入去都差唔多塞咗兩粒鐘

黨鐵自己幫手做壓力測試

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

有boarding pass真係要飛嘅表示因黨鐵封路, 決定同埋一堆黎送機嘅手足朝早就出發去機場

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

又可以入去瘋狂遊S線

街坊裝去行街

入去做乜鳩
塞香港站咪成條癱瘓
到時車路都會自然塞死埋

上次碼頭抄左牌嘅手足
今次冇野驚啦

又無話去香港站一定要搭機鐵既

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

即係啲狗入曬博覽館站
有咩事就用機鐵運兵

五個站嘅線停左四個站
剩返一個即係點

塞車坐坐下要CALL白車咪更仆街??

得返港島至機場特急
九龍人就要塞巴士

青衣會唔會塞到無路出

塞爆佢

即時
青衣線/機場快線明日起全封
TVB另有廣播

其實大家旅客裝 極合作運動 已經可以零被捕 又錫爆春袋

驚爛賓周所以切賓周

即係去到唔駛己經mission complete?

係香港站接旅客又得

0 gear你吹呀？

機場快線≠東涌線？

全人類拖gip係香港站排隊

聽講有幾個朋友揸車一齊去機場但係路上唔小心互相閪到落車睇睇真係唔知點算好啦咁多架車後邊啲車點行呢阻住你唔好意思

香港站無封呀

有冇人入東涌係為咗拜佛睇日出

一齊去行IFC

我行路好慢上巴士好慢上一次巴士真係洗唔小時間

執7佐佢啦不如

東涌同中環應該重防
但遊客裝排隊，最多抄身份證？

遊客個個抄身份證?

.